教大家一萬點用

1. 用落黃店到
2. 境外消費
3. 捐手足
4. 買裝比手足
5. 儲低唔用

大家仲有冇其他建議？

其實捐去邊先可以直接加強我方實力

買d口罩 起口罩上邊寫光復香港/721 831 派比廢老戴